冇鍾意嘅人好空虛

無可能又踢唔走個諗頭先係

追女團啦 會冇咁空虛

agger

畀返娜英我好無，改乜撚野名